以後捉到鬼 打撚到佢仆街！！！

屌你老母死臥底狗 以後一捉撚到 成班打到佢仆街 有幾暴力幾暴力 最後再用狗平時拘捕手勢 壓佢落地
之後文宣話警狗混入示威者暴力毆打示威者並拘捕！！！

屌你老母睇到好撚嬲

希望真係做啦

假扮前線手足可恥

平時藍絲一郁手都比人打到仆街 親眼見唔少

見到個女仔比狗射盲 再加太古單野 嬲到

屌你老母前線揾命搏 有事救你 仲可能會被反咬

好似話眼球爆裂。。。。好撚慘 屌

鬼已經難捉 仲要香港人郁手 恐怕難上加難
就算真係做到一次 當日連登就會滿滿和理非叫勇武收手

出賣前線手足嘅好心！

現場好難有足夠證據去證明鬼係鬼
狗亦唔會傻到比你隨便發現
捉鬼打鬼是理想，但現實是，不要把精力放在捉鬼
要做好防備，以及更完善計劃

保持 HIT -> RUN 的遊擊戰術

話就話核彈都唔割 但次次打人甚至比人打而還手 都聽到"停手停手"
同溫層真係細 唔知代唔代表到10%有出黎遊行既人

鬼的確難捉 應該話驚打錯好人 但係唔好睇小勇武 見唔少廢中郁手比人圍毆 和理非嗰方面 唯有文宣話返打人嘅係狗

根本鬼係冇可能捉
甚至佢下次根本唔會出鬼 由得我地內訌

通常都打到條友傷撚哂先有人叫停

如果我係指揮官
我係下次遊行就唔安插鬼了
下下次先(當然會轉曬D耳機/螢光棒 etc)

前線手足呢啖氣冇可能忍得落！我地前線互相幫助 點知發現係鬼！我唔打到你仆街仲係人！

打手打腳好啦
一手一腳
到100歲啦

是的。所以別浪費精力在捉鬼上
前線手足也要記住be humble
隨時客客氣氣，唔好隨便屌路人
這樣即使狗混入去，他們也不能夠做成太大傷害

可能下次唔出 但係邊一次哪怕比我捉到一個 都打到佢仆街 唔好再淨係圍屌叫佢躝

對路人係要be humble 但係對鬼仲同佢客氣？點會不能夠做太大傷害 佢每次都捉5 6個 都唔大？出賣手足比起着full gear嘅狗更加可恥！

沒錯 做鬼？一世做殘廢仔啦！

望到自己友比黑衫捉返真係睇到好撚嬲

因為捉唔到。亦唔會傻到比你捉到

只憑一、兩個特徵去捉，根本超高機率TK自己友

法國黃背心一樣用警察混入去，但佢地可以HIT AND RUN

重點唔係捉鬼、唔係打鬼

而係要維持整個運動的互信

我們的一切前提是對「陌路人的信任」

前線都不信任對方、互相猜忌，勇武就會在一個月內崩潰

之後就輪到和理非

最後都街頭一個人也沒有的時侯

就是清算網路言論、支持罷工的人、不妥協的泛民

徹底消滅所有具備良知的香港人